大食過男朋友，除咗分手/搵SP仲可以點解決

利申返先：長文真絲非gay，希望有認真意見，派膠唔該出返去

以前一齊住，一星期都有一次。
疫情開始搬返去各自屋企住，變咗兩三星期先一次
中間夾雜住單純前戲無插入嘅次數都可能一星期有一次嘅。
咁都ok啦，佢都知我大食，買咗震蛋比我，最多無得搞就自己解決啦。
但我大食嘅程度係可能玩一次震蛋都要高潮兩三次先肯收手。
雖然有得DIY，但係同做愛，有佢係身邊嘅感覺爭好遠。
最近開始變咗一個月得返一次

前幾日佢上我屋企，摸摸下我下面摸到我濕哂佢就停咗手。
當場唔開心到喊咗出嚟，我講完咩事，佢可能出於內疚當場砌咗我一獲。
但係唔知係咪太耐無同佢做愛，（佢本身技術已經唔係話好好），但係個感覺仲差咗好多
前戲唔夠，捽到我好痛，我唔夠濕佢就插入黎，最後唔夠盡興佢就推開我自己抽出黎射咗
我當堂嚇一跳，然後只好苦笑

佢都好錫我，平時都會抽我水，會做其他野，對我會有色心，但就真係好少做愛
都肯定佢唔係有第二個，唔係對我無性趣。
平時有機會都會幫佢出火
或者做完唔夠飽要等佢走左再自己捽返夠本出哂火
個感覺真係好難受好空虛
試過幾次因為咁我好唔開心，但無理由逼佢屌我架嘛
佢自己都坦白過佢性慾比起18廿二果陣係低咗好多
聽到真係有啲sad
明明自己都好主動，咩都肯玩，佢就會話唔好諗到個個男人都咁咸濕
真係好想知係佢問題定我問題
好愛佢，但唔知可以點解決

一律分手

正常 指甲咁核突見到都唔想搞啦

菌黑邊果個係佢

好愛男朋友唔想分手

即係佢愛你 唔想搞到你發炎

樓豬一定係肥婆
55kg at least

瘦底呀屌

1:分手
2:偷偷搵sp
3:叫佢同佢男朋友協商搵一個可靠既sp
4:同自己男朋友講話想要冷靜期，然後大玩特玩玩到唔想玩再睇點算

絲打你咁忍得
我都覺得我係大食咗少少
可能呢排wfh太得閒啦，之前peak season 真係攰到出街拍拖都唔想

當場唔開心到喊咗出嚟，我講完咩事，佢可能出於內疚當場砌咗我一獲。

Sor睇到笑撚左

ok，check pm

又呃pm

Pmed

Make your day 我都好開心
Thx 推

Yes呢排都係咁打發時間
不過另一個問題係條仔做愛果陣真係好差

認真講句，分手啦，結咗婚你仲慘

佢打飛機打得多

ok pm me
tg hugo1991

可以幫到你 TG 傾 ok ?

唔係好大食姐

想互含？ok

買碌假鳩隊下自己有無用
仲可以同男朋友sex cam俾佢睇住你插自己

或者買啲男性補品俾男朋友食 等佢插死你

可以搵我

唔想對唔住bf, 只有自己攪掂

屌得多唔會進步架咩你有冇俾下建議

搵返ex囉🤔

體諒下啦
返工已經好攰
想要既自己坐上黎啦

當gay故黎睇幾好睇

咪搵sp啦

唔會好尷尬咩
有試過帶
痛真係屌唔緊話痛囉
驚傷到佢自尊心

有時佢整到我唔舒服又要扮enjoy 叫真係

你條仔廢
正常操開根本冇問題

試過
佢會叫我唔好

I know that feel sis
DIY下抒發下啦

佢都做開gym
又話做gym啲仔會性慾高漲既

唔會

咁你叫佢唔好再掙扎
一陣坐歪左斷J個個係佢
佢應該會唔敢再亂郁

Ex仲垃圾
幫佢打飛機唔駛一分鐘就會射
比佢屌都廢鳩事

另一個原因係因為我唔識女上
唔識發力
成件事又尷尬又智障

咁你兒家個點解佢唔想屌啦
要佢郁咁耐，攰鳩死人咩

連登仔幫到你

唉sorry囉
除咗唔識女上我其他位都做得好足架嘛
女上果陣佢托住我就郁到
佢唔幫住我真係郁唔到

因為無操腳

最慳水慳力係訓落佢到
條腰用力郁
好似係

有無辦法叫佢操腳呀屌
好辛苦喇！！！！

係做地盤 紀律部隊 個隻操
做gym算啦

有無試過著d性感內衣，或者用情趣用品？
再唔係就啪藥俾你條仔食啦

正解
其實係要體能好
唔係要大隻

都有
好想知仲有咩計可以勾引男朋友
不過土地空間不足真係好慘
有時佢上到黎情到濃時踢佢去沖涼先又好似好on9
唔沖涼又唔想幫佢含
到喉唔到肺

點為之體能好
但佢已經日日gym
都只係試過間唔中話自己性慾高左好多好緊火

飲少少酒囉
其實會唔會係你條仔睇得太多AV，已經麻木？
btw，我條女都好大食，每個weekend都要四五次，女上我又唔知點教佢好，次次都好Q攰

Gym通常係練大大舊肉果啲
體能係游下水、跑下步、打下波果啲

有大食女朋友好幸福

其實佢係gay佬
只係搵你扮有女朋友

問佢有咩咁好笑
一齊笑下

屌我都試過
佢無啦啦講啲鳩屎野搞到大家係度笑
笑兩野搞到我都熄埋火
佢仲成日轉姿勢果陣軟左 要幫佢整返硬

一齊耐左一定要諗好多心思令男友對自己保持新鮮感
唔係就會比人屌厭
諗返起一開始錫下佢都硬到碌鐵咁真係好懷念

幫助吓A0 男得唔得

難啦屌
次次屌同一個閪，同一個過程
會悶撚死

唔係啦 佢講到明自己性慾低
我理想係一星期一次
佢話其實對佢黎講已經好多，佢可以一個月一次都無問題咁樣

辛苦你啦巴打 四五次又真係太誇張？
女朋友大食係幾麻煩既
不過相信都係幸福事黎

買碌假鳩自己搞掂啦

分享埋
條友完全唔識製造氣氛
我試過話想同佢飲酒
佢就會擔心我飲醉唔舒服要照顧我好煩
完全唔會聯想到我飲醉可以乘虛而入我
唔知好嬲定好笑
男朋友真係單純得可愛

食生蠔好work

我都係 啲過程背到哂咁濟
好想同佢試多啲唔同野都無咩下文咁

資源錯配
我想日日扑女友插死佢
打J睇片睇一半都開佢相
我諗我真係好愛佢

你明唔明
無人想乘虛而入

扑其他女扑到攰
邊有男人唔扑野

仆街啦咁，我男友唔食海鮮，係一啲都唔食。
唔怪得胃口咁細。

同我互射

搵連登仔幫手

同居？ 一齊租屋住？

你條仔幾歲

我意思係醉醉地好有氣氛咁 唔係醉哂
試過一次醉醉地但扮醉哂
佢勁興奮撲埋嚟 我果日都濕得勁緊要
但咁既經歷就只有一次
其實醉醉地自己都會淫好多

係真愛
好想比男友插到個閪腫哂
我都成日send淫相比男朋友
如果佢打丁用自己相我都應該會幾開心

係咪你樣身材好唔得/唔愛你
我未聽過後生仔真心愛女友 唔想扑女友

完全明白
佢都話過好想我舒服
但個感覺已經唔同左 流程太熟悉

又話攪到你濕晒就收手，又前戲唔夠捽到好痛
真心?

樓主覺得一星期兩次夠唔夠？
認真屌得多會厭

who fucking cares

很想要吧
等佢放大假啦

而家條仔整到我好痛 但又要淫叫佢聽
返到屋企都仲有餘痛
搞到我有陰影

笑死 絲打好可愛
我都試過同佢沖涼佢用手指玩濕左我
但佢出到黎
自己打機
我屌
即刻委屈到爆喊

No sex no life

24

係

Know that feel bro
唯有自己打飛機
係咪氣氛唔夠佢好難投入？女仔好重視呢啲

唔係
佢唔係唔想扑我 只係唔夠

搞到我濕哂之前走去做其他野 睇電視
跟住我已經收哂水係度喊

夠 已經好滿足 好過依家咁

我試過比佢搞到流血
啲男人可唔可以唔好以為大力=爽

0分重作
一齊住緊唔繼續一齊住
反而各自返屋企唔多合邏輯

強姦凌辱

有酒店的確會好d
可以玩鏡/對住窗etc

調教下？定cool緊牙

半年會唔會太誇張

懷疑你男朋友係我男朋友
講既野差唔多咁
搞到人流哂水就收手真係勁仆街

佢而家一提起扑野 我都驚驚地
佢仲要係大食

酒店鴛鴦戲水係會開心啲既
動要快少少酒上去
Fit哂
但咁玩一玩，好撚貴

其實男人唔咸濕你都無得攪
迫到佢攪都無趣，買多D玩具DIY吧啦

我都覺得自己好on9
但佢唔屌我我好委屈

下次幫佢打到一半收手

咁無計無得解決只好分手
因為有伴侶揾sp係背叛 係錯
咁同白滑macy無分別
個60歲中醫老公滿足唔到佢
去做細So sp 全城插爆

點玩到流血
好難架喎

hehe

有無第二個方法
試過唔著底褲同佢出街
佢即刻話我要我唔好再咁做 會走光
情趣呢

咁都叫sp? 當你奶西工具咋

用水泥封左個西佢

我明呀
心理陰影好難克服
試下叫佢溫柔啲慢慢黎？
真係會好驚，我到依家比佢用手指都要周不時望下有無流血

其實兩者有咩唔同
會唔會話打飛機好太多而寧願唔想扑自己條女

我都廢事踢爆
由佢繼續奶咪算囉

屌仆街老母食屎啦
我條女就唔想成日扑
我就想日日插死佢

資源錯配呀呀呀

佢太大力指甲又長，個陰道刮損咗

我叫女友影佢唔肯
我想J佢影既相
屌

佢已經話我太大食
岩岩一開始比佢破處想日日要tim
比佢拒絕得多都心灰左

咁叫大食？

男人係射果下爽
大佬，屌你又要前戲又要郁
搞搞埋埋成個鐘既事
我打飛機，開條link，插隻手入褲就搞掂
5分鐘完事
都係射果啲野出黎
咁點解要搞咁多野

搵我喂飽你

應該男朋友唔肯奶西
出去搵隻雄性肯奶西

尷尬一下姐 好過你長期扮叫又唔夠食

應該係驚流出
明既
呢啲野唔係個個肯玩
我一開始都比佢氹好耐先肯影

九陰白骨爪咩
有無咁長咁尖
叫佢剪指甲啦

你太少做運動啊？同啲狗仔一樣少出去跑圈嘅話就好鍾意喺度un公仔。

唉
明既
捽自己都係一分鐘黎到，乾手淨腳
但做愛個心靈交流真係好撚正

洗唔洗我地連登仔幫下手？

Call 我

咩時機講好 無啦啦講好撚on9

重要只負責奶閪果part
一齊爽既部分就留比其他人

...佢呃尻你 淡左了

我條女話兩星期一次都多
我破左佢之後都冇特別想要
但搞佢都肯既

睇你個樣插兩下就射
幫你做乜

Sp咁污糟點會肯奶西 真係勇到癲

佢真係好痴線
指甲少少長姐 重點係太大力
諗起都好痛
插插下有血腥味

痴線
萬一俾你告女女女咪死得

我叫佢影個body姐

都好過完全唔想既
愛佢唯有頂硬上

一開始咪最好時機做完之後賽後檢討下囉

做乜

想知真係做愛佢幾耐射 有幾耐呀一齊練下體能囉

Btw 樓主唔識女上都要搵男友練下，你話俾你試下睇下佢舒唔舒服囉，同埋你大食嘛，喺上面搵啱位咪舒服啲

利申都係唔太識女上，同男友近年會多咗研究下 我會係成條小腿加腳成一條線，即係腳背都係向地下，借張床嘅力同埋手捉住佢借力，然後就手臂+腳+腰一齊用力，你可以試下

你細個都唔會一路做功課一路心靈交流啦

叫佢用假鳩/震蛋幫你？

搵sp同男人去叫雞有咩分別？

震蛋幫到你前戲

諗起都開心

同居都只係一星期一次
真係幾唔掂

Send咁多做咩 等佢留返啲精見你嗰陣俾你啦 佢打完飛機就唔會想掂你

佢有第二個，自己諗
利申過來人，以前情況一樣

條仔幾歲

same
預熱咗個焗爐但唔焗野

做PTGF 又食又拎
唔算係SP呀

一聽都係覺得男人問題 講真條女長期餓鬼咁 佢唔擔心你出軌搵第二個喂飽你已經係問題

cls 扮舒服咁梗係唔會進步啦
你又唔爽佢又唔識搞 攬炒

咩比喻黎

買玩具自己diy唔得咩
唔駛咁快分手住

但指甲黑邊係佢個人衛生問題
呢個要佢改善下

點解唔叫佢幫你打？

試下叫佢唔洗影樣？
或者佢對身材未夠有信心 多啲讚下佢啦

下次試下啦唯有
都係驚會傷害到佢姐

冇錯

多謝絲打建議
其實我都知自己問題係邊 隻腳唔夠力
已經好努力做深蹲

你係度出post
都係想一眾連登仔物理上幫你姐

有呀
不過多數唔會自己開口
自己開口好難開口咁

樓豬好似好淫咁 想屌

我都咁覺得
好驚佢自己飽哂唔理我
但佢打飛機都幾regular 下

好好既比喻
下次要同男友講等佢一秒明白下

cls
唔肯幫你打又唔比人自己打

大家都唔係呢啲人啦
佢又真係無擔心過

男朋友幾歲

試下出去食tg，食完真係成個星期冇心做

有無方法可以分享下
係可以好好咁同佢講自己想點而唔會傷害到佢
佢會好介意自己唔得

練深蹲啦
練頭果個月你會唔想做愛

之後就可以坐爆你男朋友

1. 買啲好啲嘅玩具自己玩
2. 自拍or拍片引佢扑嘢
3. 餵佢食春藥

叫你女朋友睇片學下
之前我又係唔識
學港女吹果個學生妹咁幫佢
佢舒服到嗌

又唔幫你又發脾氣 好on9下

點發現

睇上面留言啦
俾左建議你
平平地試下
希望幫到你

多謝巴打分享

有女仲打咁多，唔怪得之飽哂

不過會唔會係你哋性生活上佢覺得未係好滿足，所以佢先寧願自己打

唔同人講有時真係唔知 拍拖咁close怕咩傾野都扑埋啦 佢上唔上心就唔知啦

為左性褔都要努力下
希望可以坐爆佢

要餵飽條女忍住唔射

搵我 我都好大食

咁無計
要佢自己開竅

屌你個臭閪番工唔撚攰？
扑野唔撚夾都可以賴鳩個男人
痴撚線公司

玩具

無身材？

即係後來分左手？
係咪因為性
其實佢都好樂意幫我 我都好感激佢
但真係希望佢可以進步

樓主係咪冇波?

有咩牌子推介

你地女人原來都係用下面諗野

分手啦

半年冇扑過又真係好誇張喎
正常點都一個月有一兩次
會唔會男朋友已經有第二個被佢扑既對象？

喂食牛鞭偉哥海狗丸

正常男人兩三日就想要一次
你條仔出面其他女或者你好樣衰

咁我唔知啦 佢又無講
但佢成日話我搞到佢精盡人亡

打飛機方面一星期三次到啦？
方便果陣佢會一日兩次

細波波

依家咪想解決問題囉

打飛機一星期三次即係有性需要只係唔想扑野咋喎
咁呢個問題要傾下

你愛你男朋友個人定佢個身體先

有無諗過你成日日喊夜喊好煩？

你哋好耐先有地方/時間扑嘢？佢嘅timetable入面似係無plan過同你扑嘢囉，仲好意思話你搞到佢精盡人亡

你依個case唔係你大食過你男朋友，而係佢寧願打飛機都無諗過留返同你一齊enjoy

慘得過long d咩因為肺炎一年冇見

其實賽後檢討都幾重要..
大家知道點樣可以令對方更加舒服

利申: 女朋友比我餵大左個胃口

你係咪好樣衰 試下下次食完雞蛋仔個紙袋唔好掉

大家都咁後生 一星期屌得一次西我覺得已經算細食啦
講真身體有咩唔掂咪睇醫生囉 無撚用

餵你唔飽 慢慢會唔愛

細波 好快玩厭

唔介意你搵我

唔好意思

好mean
But thx 睇完笑左

其實我覺得女仔唔同男人
你自己解決可能都夠
但硬係少左同男朋友親密既感覺咁
而且又可能會諗自己唔夠好唔吸引咁
遲早段關係有問題

可能係佢唔夠鍾意妳
鍾意一個人同只係fwb level好感嘅女朋友個性慾會差好遠

同感 條囡拍拖耐左無哂性趣

一個月都無一次

想損J爛棒咩

喊又誇咗啲喎

師兄點算 分手？

呢個問題兩個都要畀啲力
佢要多休息(8小時睡眠
少啲打飛機
多啲做運動

你要令佢身心放鬆
唔係講緊扑野前個一個鐘
係全日 甚至個一排都心情愉快
你可以少啲發脾氣 嗲啲 幫佢諗好哂全日行程
了解下佢係咪工作上有壓力

仲要畀啲新鮮感
發掘下佢有咩性趣
bdsm又好、捆綁、性玩具、ntr、野外露出、氣墊床etc

生活上嘅新鮮感都好重要
做啲無做過嘅 行山煮飯浮潛離島游乜撚都好啦

如果做哂全部野都唔得 應該都可以分手

係 真係好唔同
會成日自卑 同佢講佢會話唔係我問題
唔洗成日諗情趣野令佢開心
但又好掛住同佢扑野果種親密感幸福感

分享下？

日日D 夜夜D

一係試下淨係親密攬下唔洗次次搞
如果佢唔抗拒既話都ok
真係唔夠就自己搞掂
但同佢反映下你想同佢搞係因為親密感

明白！
全部都好想試
對我地黎講都係新野
拍得耐左真係無咩新鮮感
平時黎講 疫情下都唔知去邊好

55有幾肥
肥底先正

都無人話過佢樓主條仔扑唔到野
係唔想扑野唔ching

都話扑野人夾人 性生活唔夾就一定條仔出現問題？

幫樓主奶鞋底唔係咁樣奶架ching

但我係低過45
可能太瘦同佢扑野撞親佢搞到佢怕左

以前試過有條女係sp佢沉左我又係垃圾守唔住低線轉左做女朋友。不嬲都係好感未到愛嗰隻，一開始仲有時扑扑下會林(有種唔知做緊咩會放空諗左其他嘢嗰種)，係扑多幾個禮拜先冇呢啲情況發生，但係其實都係就咁同個有好感嘅fwb差唔多，雖然每次見都扑但係一次起一次止，好似一齊左幾個月都係淨係試過有一次係出兩次。
之後識左另一條女，一開始都係玩玩下，點知過多派之後沉撚哂。之後每次見都係咁扑，完全冇任何問題，有時射完仲會再戴個新套再泥過，然後瞓醒又再扑過咁，個性慾分別勁大。

dllm 笑L咗

點解唔係假鳩，震蛋一定唔夠啦

你係咪唔夠大波
其實係佢唔搞你？唔夠大食？

你係點樣唔舒服先？有冇d位你係舒服嘅？你搞緊嘅時候可以同佢講邊到敏感d叫佢整下 你要用你舒服嘅位去代替佢整到你唔舒服嘅地方
然後完事之後會唔會有訓喺到抖下傾下計嘅時間？有嘅話可以同佢講下邊d位舒服d 然後邊d位’冇咁舒服’然後慢慢再教佢

佢會搞我
但到插就真係小

細波都係真
但佢話唔介意
信住先囉

拍左就嚟7年

以前讀大學住Hall成日有機會扑

而家出左嚟做野幾年 加埋疫情影響

又無得去酒店又有土地問題 死未

佢想扑就會用盡全力搞到你濕

岩岩打完J入黎
睇av睇到最尾 又對住女友張相射左次
一星期先見到一次
想射到佢個身到唔想晒落紙巾

可能妳某啲嘢唔係太滿足到佢？
好似我特別鍾意大波妹咁如果真係大到D或以上我有時唔係咁鍾意一揸就會扯到行哂勁想屌平胸嘅就好少會多過一q

係狗就唔上黎留言啦

巴打好慘
相信你好愛女朋友
但無機會就係無機會

酒店照去都無咩問題姐 好多酒店都做好多消毒

我係咪少數打J 會開女友相既人

果時有個ex同我講話對其他女人冇興趣
打飛機都係對住我打

信佢一成

咁又唔一定嘅，如果妳唔大波妳叫聲/服務態度其實都可以ok
如果佢鍾意patpat其實都有得練嘅
不過其實真係鍾意嘅點都會好有性慾嘅，或者因爲妳唔夠姣？啲女夠姣真係唔洗大波，瘦底扭腰扭得勁叫得好聽其實都好正

樓主應該玩壞左鬆哂 所以男朋友唔想插

就算係都係佢要負責

有時多嘢諗都會有影響
eg驚無戴dom會有咗
驚你唔舒服
驚太快射/唔夠耐
一路做就一路諗屌咗幾耐...
分心諗諗下仲軟撚埋

個人經驗

太攰又唔想扑
怕你地痛又唔想扑
怕你地唔舒服又唔想扑

好多原因搞到唔想扑野
或者扑野個次數唔想太多
我同條女都六年
開頭幾年日扑夜扑

到依家我都唔想扑野了
太麻煩 又話會痛
又話呢樣 又話嗰樣
乜性趣都冇晒
打飛機好撚過

有咩好尷尬
性愛喺情侶間係好平常嘅事
好似大家性格唔夾咁 一樣要傾
性事唔夾你點同佢一世？

笑唔出，我都試過，當場喊左出來，覺得好難受，又失望又嬲，唔明點解可以中途停左

有d男人真係鍾意腳多過波
點解會唔插 佢係咪太攰

所以咪要同佢講 你覺得節奏偏快嘅話咪由你帶個節奏 佢想開始搞你嘅時候咪自己搶返個節奏 你又要唔開心 又要俾佢帶節奏 又驚講完佢會唔開心 其實到頭來你地個關係咪只會越嚟越差
講都要有技巧嘅 同佢講 如果可以慢慢黎就好喇咁樣 等佢知佢可以更好而唔係本身差
同埋就咁睇佢似係滿足自己多過滿足both of you嘅人 希望我係估錯

有冇高過155 有就太瘦

其實有啲懷疑你條仔唔係100%異性戀
所以對女人性慾唔會特別強
俗稱隱性gay

絲打加油

其實大家小小醉係有feel好多，其實一星期內四五次還OK啦，但因為疫情問題我同佢唯有留晒係weekend，有時仲要唔係每個星期。
我已經分唔到究竟係佢大食定係我問題

我第一個男朋友又係咁
仲話唔知點解我要飲酒（只係少少啤酒果種）

我
正值花樣年華要食齋喎
係你都喊

大佬
「但係唔知係咪太耐無同佢做愛，（佢本身技術已經唔係話好好），但係個感覺仲差咗好多
前戲唔夠，捽到我好痛，我唔夠濕佢就插入黎，最後唔夠盡興佢就推開我自己抽出黎射咗」
唉 廢撚時講 屌係連登呢地方 女人唔應該開Post
Quote左出黎 你自己睇

我18拍到27個男朋友性冷感
分左手之後
差不多30歲先性解放

我條女都係，對上果個拍左十年，同我一齊就好似餓左好耐咁
我就對上果個三年食齋

成日要出街玩 做港女野 唔扑野
女人係咪出街睇野既興奮大過性興奮

屌你 笑咗 明明個話題好撚認真

不過我條女係細波，成日扑緊嗰陣問佢係咪大波，fing波好唔好睇，有時都真係幾掃興

Ex AAA咁款
未屌過大波之前 我真係唔介意
屌過現任B-C
之後已經覺得唔會再搵AAA
好似你條仔條野 6cm同16cm既分別

我會

咁咪大家都餓

我男友對上果個年幾兩年冇搞

有片咁正
女友影下波仔都唔肯

即係點
你扑佢問佢係咪大波？

屌你個臭閪弱智真係唔好上黎同人討論啦
仲要發撚曬晦氣做乜

龍門就任你搬 由一開始講條女大食到依家技術唔好

由頭到尾我都係講緊條仔唔想扑野
心態問題

唔係唔識扑野
扑唔到野呀

扑緊嗰陣佢問我鍾唔鐘意佢大波，但佢明明細波

難道佢唔知咩係大波

細成點先？

前幾日佢上我屋企，摸摸下我下面摸到我濕哂佢就停咗手。
當場唔開心到喊咗出嚟，我講完咩事，佢可能出於內疚當場砌咗我一獲。
但係唔知係咪太耐無同佢做愛，（佢本身技術已經唔係話好好），但係個感覺仲差咗好多
前戲唔夠，捽到我好痛，我唔夠濕佢就插入黎，最後唔夠盡興佢就推開我自己抽出黎射咗

佢喊果下都乾返啦下話
長開水喉咩

濕完cool down咗喊
喊完乾咗條仔再做過
呢次就唔夠濕

係咪另類NTR來

感情問題一律分手

你當唐記叉燒包咁size啦

睇來你哋呢方面都已經唔夾佢身體好差？依家好多人唔做運動，可能一星期都無一次，之後話攰

咁好尷尬姐。。
咁你答咩

佢日日做g
本身身體都差差地 易病

咩係做g，gym？

屌過A級真係屌屌吓軟咗唔好怪你男朋友 佢都唔想

次次都唯有答佢係好大波，但每次都覺得好似呃佢咁，佢係偏瘦既，110磅160高，如果儲肥佢會唔會好d？

都唔細喎
如果瘦底C都有

佢自己聽完都尷尬啦
其實肥左個波都好似唔會點大到
反而呢個size瘦底會唔會顯得大波啲好啲

佢已經勁瘦喇wor，再瘦落去真係變皮包骨

btw，樓主不如試下幫條仔進補下，整d參茶俾佢飲下

咁瘦有叉燒包size 係得天獨厚 胸有肉身冇肉嘅料子 養肥d就岩

叉燒包都嫌
你地真係未食過肥底但AAA
好撚痴線 好彩散左

要唔要幫幫手？

唔關你事喎

係唔係相處都無乜激情呀

屌厭左你，一係你食齋壓低自己慾望，一係分手

做gym應該好想XXOO架喎，特別leg day做腿，好多人都話慾望特別高

我明我條仔試過最耐一個月先扑一次

佢可能出於內疚當場砌咗我一獲

連登仔都幫到你

你條仔就好 呢八個月淨係扑過一次

想知道破處詳情 痛唔痛？咩姿勢？
感覺係點
處絲好想知 一直想破但極怕痛
試過好多次都唔得

同埋我本身個人極難濕 已經用埋ky 都係唔得 太太太痛 未入/入少少已經痛
所有面對面既姿勢都試過 用後入會唔會好啲？
好想試下 佢下面好正 好想爽下

極難濕 ..
氣氛問題？緊張？
以前條女就飲少少酒先可以放d

前幾日佢上我屋企，摸摸下我下面摸到我濕哂佢就停咗手。
當場唔開心到喊咗出嚟，我講完咩事，佢可能出於內疚當場砌咗我一獲。
但係唔知係咪太耐無同佢做愛，（佢本身技術已經唔係話好好），但係個感覺仲差咗好多
前戲唔夠，捽到我好痛，我唔夠濕佢就插入黎，最後唔夠盡興佢就推開我自己抽出黎射咗

小姐你到底係濕定乾 ga?

咁都有可能係開始濕-->死捽爛捽c spot (新仔／技術差通病)搞到條女痛-->冇mood咪開始乾, 然後就硬入

同問女友處果陣已經極多水
我就覺得傳教士會最易破
打開隻腳 插個頭先 然後佢叫放鬆少少 趁依個機會一野隊到尾

屌同我一樣大食過男友

搵兩個細食男友，解決晒。

資源錯配

其實樓主唔係想玩
係想同男朋友做親密既事

其實個下好想要但又唔比真係會好躁底

睇太多 av

分享返
我地第一次都係入唔到
佢事後話當時我個閪根本唔比佢入 啲肌肉縮到緊哂
同埋我果陣係咁話好驚 會唔會好痛
所以第二次試果陣我決定忍住痛 比佢慢慢試試下 再一野插入嚟
果下覺得個閪比人撕開咗咁 但係係忍得住嘅痛黎既
所以絲打都唔洗擔心
只要衝破一次難關就會獲得餘生既性褔

補充
我覺得男上女下係最易入
一直入唔到係咪太緊張？

係
緊張令個西收緊好似有個牆咁

巴打都未成功？
我覺得氣氛營造其實係第一次果陣最重要既事
多啲親吻下佢 對佢溫柔啲 較暗小小個燈
都可以飲下酒但唔好醉哂
好快就會得

加入 又滿足到又賺到錢 至少有世藝阿嘛

成功左啦
樓上分享一野隊到尾咪我黎

太樣衰?

手指菌黑邊我見到都冇性欲啦，成陣臭咸魚味咁

或者試下喺你男朋友面前同其他男人扑, 刺激一下佢嘅性慾, 話唔定3P你仲爽

正常搵sp
啲男人係咪都會氹啲女 順着佢意講嘢？

男上女下好痛啊 搞唔掂

一係傳教士
一係你女上
我覺得用後入黎破處係較高難度

分手啦，正常男仔廿零歲晚晚嚟係正常，隔晚都可以接受，有心冇力或冇心冇力，天生比較差，你唔想食長齋就分手啦，大食唔係罪🤣🤣🤣

痴女

你同佢幾歲? 咁快性慾下降?

再精彩的煙花 看得多都會厭
大食 要搵返個大食 先滿足到

試下搵個大食過你嘅

指插痛唔痛？
忍一下痛入左就ok
你慢慢磨仲痛

當初指插我feel到處女膜

話比你男朋友知你搵左sp

樓主同男友加油

我好抗拒手指 之前試過一節都入唔到 寧願試J好過

但兩樣試過都唔得 真係頂唔順個痛感
同埋好似頂唔入咁

幫緊你幫緊你，番tg幫你